fd 升hd問題(求解答）

如果之前上網揀錯科可以點補救. 第一志願已經有條件取錄.但之後諗諗吓第三志願先係自己想讀嗰科.點算？

打上去問啦

想知幾時有得再揀

其實讀邊科 對你黎講 有分別咩